(有片) 中國官媒記者 遮擋澳洲記者的鏡頭

有片
請大家係twitter分享。

請手足share

另外，
《幻愛》導演: 為「香港示威者」平反. 香港人抗爭意志強大.

黃色經濟圈的超級大片....
中共禁片《十年》故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》將於7月2日在香港上映.
《幻愛》香港票房要有1800萬先可以回本, 跪求各位手足支持.

Pishhhhh

Share

醜出國際

Rt rt rt

話俾全世界知

Gogogogo

比全世界知道中共記者既衰格

Twitter要人

幫手rt

去啦

推

醜事傳千里

Retweet

好嬲

話我知點解成日都有d咁弱智既人?
鏡頭黎架喂 影住哂架
擋一擋只會令到件事更柒
真係睇到都尷尬

推上熱門

有邊次唔柒出國際架

推 7.1反黨安法大遊行

佢地每次柒出國際，我地都要盡量share

要瘋狂share

when you forget today your role is journalist

仲阻住其他行家

Twitter需要手足

支那狗性不改

推cls

會長

Barbarians

Shared
個女人甘做仲好可疑

Share比全世界

擋乜鳩

完全cls

其實都唔係咩新聞
之前美帝用蝗話拍片個matt pottinger仲比公安打過好似
之後先去當兵

Jm9

Btw 借位推
其實要辨識分化L好簡單

狗改不了吃屎

呢單野係一日前發生

當然中國記者已經唔係第一次發傻。

Push

中國社會主義特色遮擋鏡頭

push

唔係所有人類都係中國人奴性強
中共果套其他國家係唔會接受架
中共好傻係自大定無知定唔尊重

中共

推推推推推

點解要咁做
諗唔揀明

野蠻本性，收埋唔到

點解啲畫質咁似十幾年前

醜事傳 twitter

要人要人

轉轉轉！

明顯間諜啦

咩事

全部都系 共諜 / 特工

中國全民都係匪諜
乜鳩嘢係記者？學生？

又話攝錄標準720P 1080P 4K 8K
D鏡去到3千萬pixel
全部只系服務當權者打壓抗爭

一去到要揭露權貴面目
就自動downgrade去240P

Up

支共間諜

佢係官媒記者
明刀明槍共匪

一早Twit左啦

痴撚晒線，開佢波啦

好似叫Kong Linlin
咩名黎

嘩 好大件事

Push.

一早tweet左

up

冇劉青雲張家輝劉德華梁朝偉古天樂林家棟， 睇條毛咩

攞

江玲玲?

支那人
個個戰狼樣

lin lin喎， 唔係ling ling

做乜尻

一秒

推一秒就無錯？
澳洲電視台都大加報導

幾時話佢冇錯呀
話佢戇鳩咋

第一秒成個楊岳橋咁

RT!!!!!!!!!

又要搵佢解畫